[警世] 就算真係有鬼放火魔自導自演, 都唔可以亂捉鬼

消息稱該警員涉透過中間人招募他人向警署掟汽油彈，企圖先立案再自己破案。

早前突然吹風捉鬼, 但大家最後都冇中計
今次就索性特登爆隻鬼出黎等你地將來繼續互捉

記住, 鬼從來係預防唔到, 但絕對唔可以亂捉
可能有一隻鬼掟火魔, 但更可能有9位手足賭上前途做真義士

要提防的是突然之間搵你話提供材料，叫你做行動嘅人，要諗清楚先好行動

冇人會諗捉鬼
係點樣既跳躍式邏輯先會諗倒捉左隻狗所以要捉鬼

唔捉鬼捉五毛狗 (P牌好好用 自帶不推文回復)